移民英國 學咩語言有幫助

學西班牙文有用定法文？定其他？
幫到搵工或者同人溝通

Push

英文囉

除左英文英文本身都ok 叫做溝通到 夠用

學埋 蘇格蘭語 愛爾蘭語 威爾士語
佢地會好appreciate

普通話

用途細，我係威爾書讀左幾年書，
一句威爾斯文都未聽過d後生講咁濟。

呢個真個度好撚多小粉紅

Spanish

日文

認真答你,Spanish 算容易學,french 難dd, 但係大家都係Latin based所以有d似

Why

Spanish 好似好多中南美洲國家都用咁

我識少少蘇格蘭低地語....應該係最易學的外語

Swansea

Yes, 2nd most spoken language in the world.

tu es un chien

Je mange une pizza

Ca va tres bien